[I/A] Puzzle & dragons (364) 魔王與九不得內進

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)

下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)

Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：

維基：

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：

(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)

玩家根據ID第三個字分組

0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組

例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照

PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：

(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

吊你光天

Aki可以訓了

1R要打120億...玩撚完

光天
要收皮了

屌你老母搶我屌歌形

光L火L各兩串都要天降

邊隊可以一rd打120億

開技冇天降

新限招攻buff又冇左

早抖了

一開技就冇天降，可能一半都打唔到

暗式
食42億

點撚樣打光天呀on9

設計個條友真係on99

得暗式靠副屬剋屬可以

肥仔個

撚到班課長咁樣

機堡武裝係咪有用了

依家係咪連殺/剋屬可以突破21億

來回地獄又折返人間

肥仔咁好脾氣

懷疑人生

今日見到佢呢個表情好多次

得 啪左42億潛覺咪得

如果su可能已經掉電話

嘩嘩嘩
過左成日仲未有隊抄
咁大件事冇人講？

你個標題算唔算冇人入到嚟

連佢都完，冇野好睇了

我兩個稱號都冇

你返去食屎啦

我咩稱號都無

其實關卡設計到咁係成功定失敗
好明顯係要新meta先對應到,但係黎緊全部都係復刻合作,到底佢想點

12層了

你第一日玩PAD?

佢痴線未

吸暗7turn

40turn真係on9，根本無位讓一招技

10倍攻buff

第7R斬殺，冇破屬吸/威嚇都死得

屌

當然係失敗啦
裏魔廊依啲關已經夠煩㗎啦
打完成世都唔想再入多次
依家仲要出個更煩嘅
角色又唔見佢buff多啲
啲boss就專登出到你打唔到

山本成功撚咗攻略組成日

99lv 點食42e 覺呀

スー要尿尿了

過到關嗰幾個清係有幾好運先避得開晒D閪野

4GAYLO

又燈死左

yuukoru

暗式再次中風

下次可以試吓出個道中隻隻100億血
每下三十萬再不停轉走你啲珠
隔兩層一個吸傷

佢做乜鳩

做乜唔回血

個D應該係轉貼，連登撚有人過到咩

崩潰了

ゆうこる收皮了

都輸硬啦
本身封埋技

連入場都冇意欲

應該轉到眼花，咁樣成條大L 暗

日本的清

暗個邊轉柒左，最尾先發覺，救返暗個邊就搞亂左心珠救唔切

降咗回 應該都回唔起

諗住3串暗+回血,衰咗

呢幾日長掛光、暗式
想試就加188 794 446
Btw 光式係繼雙L武？

封覺渣喎，冇轉錯應該回8千血冇難度

講緊佢啲隊員

好想知邊個設計光天

光式好似繼ex aid

撚狗咁撚

su又用返火車

通常設計關果D人自己都唔會玩架喇
傷害上限關放左 42億 咪諗住你地打到120億

仲唔訓

等我又加下大神先

今日有邊個直播係見過條龍

煩撚過列界

上個POST抄左依隊
但係得九秒手指點轉

好惡
Sor lo

一係你轉快啲？

好多連登仔排暗式OOO裝
我都掛埋一份先

撫子裝埋狐狸可以用pass章

轉得快我做左星龍唔係做九啦

轉得快都做唔到星龍

aki好似見過

唔用新潛覺點打

呢件？都有

屌，你講boss，仲以為你講水龍火龍

冇

有隊抄了

光天個坐姿好似叫緊肥仔返印度食蕉

sor,咁係冇人直播見過

都話跟唔撚到

get錯佢講式神嗰兩條

1號位暗式OOO
再掛暗式juno

做好事希望媽浮抽鑽蛋

打咗成日得兩張通關圖

仲要係日本仔，同唔係限時

好on9一點係
想全隊21億基本上係需要玩同屬性
要好似炭、CM咁堆滿屬性橫排、提子先打到120億
你又on99搞個全屬性限定又要求全隊21億

跟條毛
4隻都冇

冇4gaylo 想試暗式都唔得

焗你用42億

日本炎上未

龍王齊格忽烈多

解決攻擊力膨漲既方法就係開關好撚難打既出黎

樓上就話你知 你要搵齊副屬儲夠5色

都唔係難打咁簡單
撞到某幾隻幾乎係必死

係時候抽蛋強化

佢都算好人，唔玩入場坐你6turn算係叫比機會啲食42億潛既角

成個frd list 一個九都冇

已經估到下個pool隊長技 唔係高倍率就激減盾

我用生命值硬接

都未派...

又冇加我fd

水屬幾時可以出黎拋頭露面..

スー個隊火車插咗隻木主屬，撞光天又係會收皮

睇漏咗廢老

睇漏咗你，sor

突然想回爐 大家有咩建議

你就好啦⋯本身唔洗打挑戰關都做到九

抽媽浮囉可以有咩建議

又上熱門

你ON9?

食完飯先開始睇返，點解暗式要掛ooo武裝？

挑戰星龍，贏到就爆機

超人棄轉豬

pad(padblog)好紅

又想跣人？媽浮係新關面前抬唔起頭

2022應該會有出頭天

鬼滅果期就話三日爆機啫

唔洗問，呢度無人打新關
等於同Blog姐觀眾一樣level

又捉到個冇add廢老

好後悔冇買式神個包
三隻我都冇

抬到但隊員要老屎忽先有

三隻都咁勁都唔買

冇人知 個個見人通關圖有就照抄 冇人用腦諗過

係喎自己加唔到自己好友
唔怪得你見唔到你自己係九

光暗式啲隊員好樣衰點用得落

買左3次都係光

唔funny囉

升完隊暗式先醒起自己轉唔掂

reco仲未過到？

下個pool唔係fate咩

唔識咪學到識囉

全男陣

等山本上修2串有盾先玩

我都係 魔廊我除左冇精靈王我齊隊
但都係過唔到

光式隊個八婆仲樣衰過扑姐，點用

gay

魔廊都唔掂就出番去啦
呢度係高強度高技術玩家討論區

okay

又係幫bin 鳩反火車黨言論既時候

有用腦諗，暗式有進步過左抽蛋龍

冇開live,應該深潛掛

一睇戰友網D 關卡資料
根本就知依家D隊用正常打法係冇可能夠傷害過到
都唔關技術事

火車都過唔到星龍
收嗲啦

打完嗰下真係有啲想嘔
呢關閪野要打九個字

第1層4turn冇3串心横身都變唔到

而家係binc踩光式嗰啲

reco我fb見佢話食完飯就開，到依家到未見佢開

最高得A

扑蛆真人咩樣

Twitch

佢twitch咩名，冇追開佢

同星奈光差唔多樣

全部icon轉哂做黑白圖算啦

打慣咗就ok

尼亞 cool池都冇開台

レコ

冇人會挑戰到

變完，唔夠9粒暗都係死
有三場係咁

Cool池開咗一陣就收咗皮

smallfs

其實正常係唔係唔應該咁耐

你老母就差唔多樣

尼亞都係抄火魔女頭像姐
人地未過到，佢都唔出黎柒啦

20分鐘左右

起碼好過羽衣拉拉

屌佢老母抽能sai就變到得番A級
咪唔能知我攬女轉珠~
我條會女詐形的嗎

歌形12分鐘喎

開咗了

Cool池做緊尖唔得閒

好過你老母

咁都唔炎上 班日本仔又幾忍得

佢問普通人啫
歌形大佬嚟唔計

佢啲觀眾一定想睇佢做尖多過轉豬

我明明淨係得龍種/忍者/木奧丁/尾王磨得耐少少
咁就打多咗五個字

用佢碌肌肉鳩轉珠
出發Go

玩得pad都係M嚟
有咩唔忍得

舊雲得返一半 恭喜

啱啱開始睇Reco
今次第幾次死

屌你個死賤種

BB
畀佢激死我喇

其實點樣打得快啲

每個人把尺唔同 你下次快d咪得

試下入佢中路, 唔好同佢駁拳

其實唔需要儲技 只係需要儲返雙跡龍入第十層就得了打熟就應該24-30 完場 都睇尾王天降啲咩 好咪打少兩turn

熱門左成三個po 拉

成日唔夠薑開撫子（怕之後唔夠回）

抄隊攻略成功

前面係得食人魔60 萬嗰下一定要用
後面就劉備 冇了 之後王多火先開 留住幾粒心降回都唔驚

明白了

你地贏到未

入得黎全部都係星王喎

Su仲轉緊，撞天央神

唔係魔王唔係九

Pad 熱潮回歸

有冇link

就係繼續通上去
隊隊42億就開真.界限突破
離64bit極限仲有好多個2倍可以玩

轉珠筆都磨爛

睇到都覺得辛苦

遲早做感冒童

lm睇聽朝起身仲轉緊

同其它驚一樣可以五突

拉

做咩唔訓

冇錢呀屌

有冇片參考？

Gn 轉到攰 先打到第三層

唔好轉珠啦
傷身又傷心

岩岩打到11層手殘兩串暗連埋左冇左盾

有連登仔過到未

哭撚咗

reco 話雙女權通關圖係假圖

咁乖乖地做狗

邊個會係港台第一星龍

出兩次都唔買
出多次你都唔會買嫁啦

CM 真係難啲 , 一重力無盾就 GG

巴打係咪都冇用大血章打
我呢隊食哂潛覺先夠血 不過成日都打唔入啲素材
諗緊好冇天狗轉蛋龍裝 但又怕冇加珠仲低傷

留名等睇扑姐

正確黎講 係出左十個7星包

越夜越多人咩事，成3萬人，好似悟空集氣咁

打左成10個鐘

係咪輸啦

reco rip

上三武難民⋯呢隊打裡魔廊撞孫權都好輕鬆⋯

執行turn turn都鎖珠？

冇
最難係第二關
之後一儲完技換隊長即刻直行
拉2串木輕鬆耐久
拉4心又回滿
等我之前仲玩火車L文玩得咁辛苦

一定係用須佐
3回合激減盾太勁

32k

其他人收曬台
人流集中

Su打呢關贏咗都冇稱號

笑撚死 我係佢過左仲dup春

贏咗再講啦仲想玩RTA

抽唔中
4天照4大蛇都出唔到一隻須佐

正常90分鐘乜都過到

鬼滅隻木屬六星做武幾勁

今日開台既一個都過唔到？
叫設計關卡條友出黎打番次啦

太耐冇打七星龍
係咪用全體攻擊打爆兩粒石
之後死剩個粒就冇左無敵
之後打死埋粒石就可以打boss?

佢試隊姐
你睇佢血量就知入到boss 一定頂唔到D小怪復3次果下

七星龍？

r1可以橫心解綁雙跡 又可以破防打r2

經過今晚係咪可以收返埋啲印唔洗換IM啦

見su用磁力王用得好勁，兩粒鐘轉轉當玩具咁玩，手殘黨唔識運用

指果粒打爆左先
等佢復活打右邊
之後爆埋左邊就可以打

頭先仲要整到兩格轉轉轉都係火珠先停手，好撚勁

萬磁王先係真火屬大獎

仲要時間啱啱好轉到火

su物理拖turn

我真係恭喜哂你啊

SU d留珠好撚勁
先唔好講佢識用轉轉轉

iron man選手 已轉用垃圾君夾暗式

希望佢過到

點解佢轉咗10個鐘仲可以諗到野

Marvel真大獎磁力王

上一個po先話佢廢

訓左冇睇，有隊刷新關未?

用魔女換隊長應該一鋪有成廿億唔駛用正月財神啦啦下話

雙轉隊長

雙正月財神換隊長

今日爆咗兩個話po都未有連登仔過到關

一直話佢勁，廢老作證

產心功能都冇點頂
後面啲王厚血到癲

架仔放工

好似幾勁
我砌砌先 怕唔夠血

條友勁撚到

su 14層

大家唔好燈

見到

成隻驚都係得兩張唔知真定假嘅通關圖

單人過唔到都算，點解唔見人協力過，講緊啲唔打稱號既人

少0.5秒佢個9筒就係咁先

但佢嬴左都冇星龍

九 就好撚多

好緊張

marvel係咪連小怪關都過唔曬

點解

スースースー

佢打緊無限時嗰關

冇gay佬既隊伍，想要道中穩殺d小怪，最好maggie超覺7c拉貫通，佢係木屬貫傷頭幾名黎

隊野唔夠提子6串都未上到21億

係wor 佢冇開計時打

越夜越多人睇

佢試關唔打挑戰

暫時有冇marvel池嘅隊長可以過到曬小怪關

幫su集氣

300億血都落根性係想點
驚死人秒你咁

請大家多多g持同訂閱スー
唔好再討論d咩垃圾扑
多做有意義的事

有

Hello我係起索長腿大波美女，招人代打星龍，肉償

Su su sugoi

潛覺點攪?

當大家以為大媽可以毀天滅地，山本就整關咁嘅野出黎，好有挑戰性

咁組可以用3秒pass

點解d人轉到
我見到一個轉轉轉個腦已經hang機

睇黎su對於麻姑尼特既操作好純熟

然後又屈9你用返式神

收番埋佢啦，9秒轉珠點轉呀

點解su轉咗11個鐘珠都仲可以咁勁
我應該已經暈咗

痴撚線su已經唔係第一次計到盡哂，兩粒轉轉轉真係最後一秒先變佢想要果隻珠，慢一秒都已經冇咗個貫

正月火埃⋯⋯將成最大贏家⋯⋯

SU 真係好強

我7*6望到三個霓虹燈都已經頭暈恐慌症發作

轉咗11個鐘都仲轉到咁真係好痴線

ggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggg

收皮了

痴撚線關

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

收皮 鎖10rd 水
即係打壓火車姐

仆街，賤撚到

火屬好似無全解

瞓了 唔睇了

應該火龍過半封水 水龍過半封木

差1 turn跳強龍
好撚sad

on9封水好慘

係咪應該用天狗

火龍封水
水龍封火
火車真係

嘩屌大介賤撚到

慘過食屎

撞火鎖水
撞水鎖火
要三分一妖精王

阿妹已成condom

妖精王有咩特別？

阿妹招技係夠快，但解得7 turn，呢d位奶哂野

我個時話有用, 幾多人話有炭係到駛撚呢隻野

完

正式宣布 非永久全解已進入舊時代

冇正月火埃有冇代替

好慘

正月火埃係咪無得買

鳳凰要追了

無知一問點解唔開天狗

個樣勁灰

無

特別在佢無鎖10 turn屬性
但唔代表佢容易打

如過用phonix代彌豆子
上唔上到場？？？

深夜都推得咁快，對上一次係幾時

正式宣佈 牙妹同蛋龍已收皮

睇有隊可以平A 500億果時再番黎打呢關

開完都係死，冇分別

火車出果陣都大把人話佢 有炭仲洗玩佢

唔怪之得之前俾你抽蛋龍

捱多一turn都冇用

光式暗式相較之下仲有得打火車真係比人針

唔緊要啦 抽到都唔會贏到

捱多一turn呀妹跳2技蛋龍

火車隊長技要火水，開天狗都只係捱多一turn

炭已經跟唔上時代，屌你老味山本，呢關有咩隊過到

CM有通關圗了

reco 話fake

可能太攰走漏眼

我以為我睇錯
唔係差1 turn強龍咩

多數復刻都係伏

唔係蛋龍裝嚟喎

強龍係隻火I度

我都睇錯，原來係火埃繼蛋龍武

禾信牙扑

蛋龍係火埃

新手想問下點解用唔到佢做繼承

未覺曬

未滿覺醒？

講真，睇完佢打，我淨係知大家一定要換隻磁力王番去

慘

su話萬磁王係mvp
萬磁王打手勝利

真...但唔知用咩換好

真大獎

覺咗啦盲佬，見唔到下面寫+500？

勁撚到，初初冇人留意，但係要d技術先駕馭到

自問無su嘅駕駛技術

入左隊

應該你擺咗佢入隊 抽返出嚟就繼到

鎖10turn明顯壓制呀妹
要全解先處理到
Su好慘

啲大神用到大轉咁撚樣

連登當初邊個睇唔起萬磁王出嚟認左佢
gamewith game8班垃圾又要調整了

全屬必需呢個位真係抹殺好多隊

兩倍手指就算唔係大神應該都carry到

得了

屌就係單吊鳳凰出到咁係咪焗抽

睇佢轉轉轉轉都覺得難，13秒將6粒火變到12粒火

Jean有冇機

佢開完magneto唔係有廿幾秒咩

留名等睇後日都冇人過到
牙介要改關，改 全屬性不必須

睇住佢除返開倪虹燈d秒數黎轉，玩到好似奧運選手咁精研都係要收皮

山本青木個信仰究竟係乜？
想整好隻game就冇撚攪到呢d選手級既人都要嘆息退場啦

想賺錢就俾高d強度班課長啦，新應節合作隊長最少都打到boss面前好冇

想sm人走去俾錢叫雞啦好心

不合作運動 決定唔課金了

陽龍三個位轉轉轉，睇佢拉到三粒轉轉轉同色
用轉轉轉幫佢埋轉九筒

小怪關都出唔到
ironman都係要殭屍隊先出到
但係唔夠火力打落去

呢關真係睇到都唔想打，輸9硬

其實用美隊好似更有機 有冇YTber試咗？

屌我下晝睇到佢依家都打唔撚贏
呢關野仲濕鳩過魔廊

點有機？野野平type4倍傷buff咁去？

你試下

今日已經即刻cut撚咗月費

睇完YouTube live覺得ironman已成廢鐵
回復力唔夠已經死得

抽乜鳩啊
抽齊都係俾山本撚狗
拎去食左佢好過

過到個d去曬邊

10石機大獎

將側邊兩隻狗改做山本同青木，中間改做玩家仲fit

下年開翻game應該差唔多過到

真 牙介撚狗真係出色

啱
根本冇星龍

磁力王：你舊垃圾廢鐵

1.2M

睇片都睇到好灰
連班大神都輸到訓教，set 到咁難又咪為左出隻新隊長比我地抽。最慘係marvel 個班直頭尾燈都見唔到
im,經期個d,磁王有用不過你隻陽龍走去鎖水又玩死隻火車隊

出果陣個個話勁勁勁又點又盛,點知咩都打唔到

如果我玄武轉磁力王武會唔會差好遠
而家咁樣夠血用pass章 又變到身

我預言：Twitter @pad_sexy 會整個投票問好唔好改易個新關 然後個個都投好 之後改易少少 但應該都會keep返全屬性必須 不過會改到貼地啲 然後YTber開台 8個鐘內就打倒boss 然後皆大歡喜

媽浮撫子全部含哂

驚奇隊長威得一個星期

IRONAMN仲打緊
屌

一陣個個谷鳩氣集體否就好玩

隊長勁又點 你一個關落晒全部debuff 仲要限死齊屬
個個齊寵咩
就算齊寵都砌到R頭啦

佢係有廿幾秒，但要做到除開個轉轉轉循環，知道咩色開始，最後1秒係佢想要既色色，然後響佢旁邊斜轉，再玩另一個轉轉轉

已經預見到呢個情況
成班大神都打唔贏
以為最勁嘅ironman已成condom
十石機抽返嚟嘅冇一個派上用場
唔好話連登，班㗎仔都嬲尻啦

主要係齊五粒木+

其實你有留意番PAD 既活動
應該係佢地轉左方針

你睇佢出鬼滅 and 之前果排
係出好多活動係比新手 or 吸新手
另外係包月會有D特別野 多個幣/10抽果D
想登入人數/谷包月
佢地都明白pad 就快去到盡頭
咁樣賺得少 所以咪轉方針去谷課金
你睇山本之前都有講想開發新game

之後無喇喇 "完全" 停左果類活動
九週年pass都冇另外送野
變左狂出野比你抽 你睇最近果個月D課長 1/2星期 就抽成800 1000石

之後出裹修羅 果D 要你D人狂抽新野先打得快
今次應該係想用番同樣手法
開放傷害上限 之後又出新野姐
睇下你地仲受同樣方法幾多次
谷個營收姐

山本抽蛋上修

跟住都係打唔贏

否撚完仲要山本自己要係10場以內通關 通唔撚到全玩家送星龍
山本正一食屎狗

光式唔限type 隊長技加返1com都可能過到既

麻姑尼特=mvp
咩隊都入

呢個星龍關仲慘烈過當年木宙 完全睇唔到終點

cm有個追打就過到

你要有su嘅技術先得
你轉轉轉搞唔掂都係嘥9氣

問題係抽返黎既野冇用，跟得貼既課長我諗今日之後唔會再諗加碼呢個活動，後面得d復刻，新限叫t0戰鬥力都屌唔過，你叫人點俾錢抽

我幾時都話set關條友永遠係倒米

其實山本自己係咪應該反思下 連出名嗰啲攻略組都贏唔到 一般玩家邊有可能過到

Ironman隊76好撚勁

其實你睇番係同 魔廊果時差唔多
岩岩出魔廊果時D人直播仲係用allmightX光魔女

點解難?因為唔夠傷 果時我都有同直播D人講 唔夠傷
佢地仲話唔係
點知一出新寵就好易 依家魔廊我諗好多人抄隊直過有咩危險位都唔知

今次只係一野放大左
變左幾百億血
遲D變到全隊120 之後一野打主副屬加埋全隊打500億咪變到魔廊咁
又係等佢慢慢放D新寵出黎比你抽

有冇圖或者link

換2次隊長

唔夠力同真。打唔贏係兩回事

姐係當人係狗囉
真係廢事玩落去

呢隊睇落有機

我覺得今次係debuff太密 根本回唔切氣已經俾人斬鳩死 又或者根本入唔晒對應技

就算比佢打到尾王 佢得4萬8千幾血 又無盾, 都擋唔到boss過半血嘅100萬斬殺

佢都on9既
有幾多隊可以一拳打死光天

攻略組 全滅

100萬斬殺咁癲?

個時allmight配雲魔係唔夠力
我個時用都打唔撚入
要到之後啲寵炭個啲先得
但我覺得今次麻煩好多

魔廊出嗰陣都未到過唔到既地步
而家就算係top嗰堆玩家都過唔到

星龍 九
日本仔們都未成功？

魔廊出嗰陣好似已經6個鐘過 今次

九，重力隊都有隊形啦上個post
全部攻略組卡緊星龍

嗰陣時好多層都可以1-2下秒
而家呢個打21億都係R痕
班日本仔嗰時都係幾個鐘搞掂
而家係十幾個鐘都搞唔掂

跟本今次冇位比你儲技 下下打你幾十

魔廊出嗰日
呢度已經有人用木勇過左

印象中有磨有正攻比你揀
係難打但一定過到
依家呢關我唔覺得依家D隊夠過

岩岩check多次， 光嗰隻過50%係打1m會直接死 , 但暗嗰隻可以擋到, 所以都唔可以話無可能贏

火勇先

係因為限左全屬性
好多隊都用得綁手綁腳

問題係非變身更加唔洗玩

條友完全老屎忽口吻

家陣呢個時間點，佢所講既魔廊好易好易，新關交接時機，有幾多隊打魔廊做到主副屬12個打點21億

佢就ff之後會有隊，全對應12個打點504億

重點係魔廊本身根本冇要求呢關咁要你full dmg，現役隊大約有只3到4個打點有21億，同埋隊伍發展到新關出現都未如佢所講有咁翻天覆地既變化

一日有s-，一日變身機制唔改，根本冇可能一半打點42億

而家最出名嗰班日本功略組打咗成日
連尾王都見唔到
仲未計尾王有極大機會炒車
過到嗰啲真心佩服

就算冇全屬都唔會過到

都唔知有幾多個真係過到

嚟緊mh同fate復刻如果唔buff到打得贏就聽收皮

因為依家佢最大傷害多左1倍
而依家最TOP果班隊長係變身寵食唔到120新覺
但敵人血量 由90%減傷 20億血
變左1~2百億血量(道中)
其實實際血量(除左BOSS 1000億)
其他層數唔係話多左好多血
但佢個目的就係另到你依家最TOP果班變身寵
係今次關野冇乜大作為

明顯就係要你抽過另一批可以升120既寵/隊長
取代晒你依家既變身寵姐

勁能到

以後三解唔係全解最高都係得b rank

嗰時boss啲料未出如果唔係有機

大佬你以為咁單純，42億機制根本限制左打點數量

可以升120做隊長冇人再撐sb

仲有唔單係隊長問題
純轉珠既技已經冇用，三解要全解，破屬吸要cd10以下

160 544 512 招玄武撫子

問題係你試都冇得俾人試

你擺左佢入隊

仲有個問題
假設你全隊都可以42億
咁每隻寵最多只可以食兩粒防坐
現環境好似好吃力

收看次數：1,333,770 次•串流已於 12 小時前直播

佢會 封覺 坐10turn 轉6粒心 比你
迫你塞幾個心橫覺

冰咒龍回調再上修應該打得驘

出名個d都打唔到就大鑊

做乜咁多人笑鳩媽浮pool
擺明係新關個setting有問題多啲

大更果陣會改到有12潛覺食

所以你唔覺今次關野
唔係話好需要全隊食防坐
第一層隻野 -你2CD 平時D關都-5CD
另外佢buff 果D覺醒

就係要你唔可以用番舊觀念去打
而且依家表關都唔需要你真係全隊42億
2-3隻應該都會好夠

你地係咪唔記得 而家呢關只係表關

等睇大介聽日跪

會唔會係7X6 十字隊先係搞得掂

啱呀
我等有體入場死一次等佢跪賠石

而家係有火力但其中幾隻冇可能秒到

已經打到傻左

IM選手仲轉緊

最後希望

IM贏咗應該揚名立萬

轉左暗式了

其實而家過左個d連片都冇

堅持咗同一隊IM差唔多9個鐘 世界級

見到佢個樣攰到

IM 都過到幾後, 算係咁啦

我係大介寶寶聽日就係twitter
貼自己過 "九" 果關既圖
話自己拎左稱號
扮冇事發生 撚狗做足全套

個個都癲鳩左

係灰到

整個抽蛋buff啦 唔係之後幾個復刻都係0.5上修 真係下年先有人過到

呢到唔係有個過左咩

係咪真係過到唔係改圖都成問題

有冇邊個位要落殺手潛覺

呢張我有d保留

等常闇表演

有冇ching可以整隻有3個hp強化既Ironman

145 350 535
加埋親友就更好打新關

感覺上耐久一TURN都成問題

呢個都得

最後一日都抽唔中大媽用呢五隻換抵唔抵
故事一百石未拎

你尋日問可能仲答到你

唔好咁極端我打到新關嗰陣應該出咗好多新寵 而家我做一隊目標係夠應付你哋上一輪難嗰啲關已經夠

im佬好似有機

同埋我想問九周年個硬幣換咩好
我本身已經抽中光嗰隻係咪可以換蝶女神入Marvel隊

出翻黎

佢仲轉緊 係咪唔贏唔訓

嬲到熄cam

比牙介撚到 炎上未

今次呢關是咪有史以來咁耐都未有人破到既關??

有就點都有嘅我諗
不過冇拍片咁解姐

其他game 出新關就俾玩家娛樂
PAD 出新關就俾山本撚玩家

twitter有兩隊但唔知堅定流

因為牙介係請返嚟負責撚玩家

無片既話 用外掛係人都得

冇用血章
因為本身係跟住個PASS章嘅隊抄完改少少

YouTube 有片 不過係外掛

佢是咪嬲到想棄game 根據條片 官方好易搵到佢黎ban

屌佢老母 外掛都要打成20分鐘 山本你個撚樣 玩撚夠未
Ps:想dl個外掛黎玩玩

1022

笑撚左 無留意到外掛都要打成廿分鐘

關野d血係有問題

其實整呢關個條友過唔過到??

查實邊個係青木

不嬲整個個都唔會過一次

完全唔覺得有人會過到呢關閪關

D怪血量 離撚哂地 我見佢6隻21億打最後條龍都係扣好少 正常玩家真係打條撚

根本山本team 人就唔會入去打
整完撚鳩你班傻閪就算

佢細屬都21億 姐係x12

唔知佢會唔會斬殺
佢淨翻「少少」血嗰陣分分鐘秒唔到

係喎 冇留意到 12個21億都係打到30%左右

光果隻係直接打你一球 暗果隻好似仲有得擋下

尾王1000億血
開外掛12打點全頂傷都要打5turn
唔開掛真係打撚

果2張過關圖 扮得幾好 一定係外掛

全怪連副屬21億 打隻boss RJ咁
都幾肯定今日果兩幅圖係改返黎

100%外掛打 扮得幾好 59分先過到

唉屌起身繼續試 76雙御影

換走宙斯 之後木魔女會buff 或者星期日再睇下

係時候估下大介跪唔跪

訓醒睇下ironman佬係咪仲轉緊

仲有9k人陪緊佢比牙介撚

頭先落到7000 而家又升返

宙斯得番一隻，唔知仲會唔會用到
木魔女就2隻
不過聽你講得埋星期日先

架仔唔係未炎上咩點會跪

im佬熄左

如果聽日都未有人過到我諗唔只炎上

IM選手終於都要退下火線啦

day one : all dead

等睇新關太難打所以上修MARVEL

營終

cm比個追打 fat fat

IM注成廢鐵

大媽咁玩都叫有機

唉 無冚家剷同光頭佬

巨腸buff做半減盾先啦

過到了！！！！！

可惜夢入面唔記得要cap圖

我砌個隊冥想完都過左

咩正常玩家過到 你老尾

防坐 8個位果d防毒防廢

係囉比狗轉

玩PAD咁耐第一次做攻略組 結果係咁
再望下日本班top 原來都係咁
本來想星期日冇港版消息就抽多少少Marvel
依加唔抽了

真係得九做 你老尾

屌你老母真係撚狗
外掛都要20分鐘
正常玩家邊撚到得閒坐係到同你打半粒鐘
重要一個唔小心就收皮

你一定係冇打魔王

冇 須佐要防毒掉落

Su痴撚線點轉珠轉到11 個鐘

即係魔廊？

@歌形過左未

限時版裏魔廊

裏魔廊
不過裏魔廊易好多

無
廢柴費事入去俾人撚

不如營運貼幾張通關圖出黎
等人知道係過到
遮一遮d隊員
當俾人tips

連登有星龍未

等睇炎上

2倍血+75%減傷

11-12/15算唔算

中間有關封完回珠下關封覺
真係惡意滿滿

你係咋我未來星龍

入都未敢入，睇緊資料諗隊

連登第一九 靠你了

一開頭減回，禁消心，封覺，分開三關

諗諗下隻強龍解唔撚哂都係死路一條，都就清明特登放隻聖誕強龍引人抽，牙介你就係好撚野

回封回覺回血 唔係全回既都係垃圾

有冇Ironman繼3hp強化可以加我 145 350 535

回到血咩

用咩武裝同潛覺？

想問hp章果200個特別地下城係邊啲
回鍋撚打得135
係咪降臨果啲

強龍武裝係全解
繼返自己仲有得威嚇

全屬性真係難搞，先唔講仲未有人過到
就算真係有隊過到，抄隊抄唔足就好難搵代用

有人過到呀，不過得少數，仲要一係暗式，一係經期

回復得4000

我個人傾向相信係假圖/外掛
youtuber成班王者都過唔到喎
一係真係超級負碌

就算真係過到，過到個班日本仔又唔肯出圖無人知用咩隊打，今次個星龍稱號真係物以罕為貴

不如下關修羅係限5星

真 做尖好過俾山本撚

試組過cm隊
血量同力水其實都ok

基本上過到有d公信力個d都冇曬計時先過到

高手在民間，好多王者痴線佬都唔係youtuber

跟到

好似又係偷圖?

唔係，佢個半鐘前抄過一次

當你打100次過到1次
都未必咁好心機全程拍片

同一個人?

應該呢個先係抄？
你嗰個有冇link睇，睇下有冇po埋輸左個張出嚟同埋出po時間咪知

目前黎睇呢隊好似都幾穩陣
一隻短解(垃圾君)加一隻全解（鳳凰) 輪流對應前面小怪封鎖同後面多回合封鎖
磁力王可以食傷害突破+解麻煩的轉轉珠
繼承方面應該都係威嚇 盾 破吸收 SB 加珠裝果啲
同埋7*6喺呢關影響好似唔大

孔雀王原來有用

哭哭 請教

整隻ironman 3hp強化 加我親友話你知

我個個lock左twitter

7x6點會冇用

佢意思應該係敵人冇debuff

隻新限技唔啱
定佢唔開一技

變光屬禁禁禁?

山本就黎要屌死你班痴線佬

我一隻宙斯強龍武裝都抽唔到

見佢其中一隻有光盾 估係變光屬 但關野好似冇自己轉屬?

好似表魔門個次之後 次次都有痴線佬磨

光式點會儲到二技

如果大介今次冇set轉屬 又rip

如果佢依個砌法得既話 咁火車應該都可以？

都冇限你幾時換 攞咗個幣先 過幾個月再諗換邊隻啦

點會
成堆仆街封覺斬殺

打淨boss都磨左42turn

有冇諗過其實去到尾王關唔洗開技 事旦L 字都得

十抽龍打75萬咋嘛 驚閪

咁要去到尾王關先

有冇人可以答左我先
Hp 章係打咩關200個先拎到

你見佢未開技都滿血，可能係光無效隊

玩轉色都要捱到前面先得
入到14關就贏一半咁話

綠色

就係唔知佢頭14關點過

會唔會仲衰撚過上次魔廊
成個星期一千人都冇

講緊punishment啊

好呀
大家當冇事發生

疊埋心水做九

今次唔好話一千，我諗10個都難

應該細怪未洗loop住
食潛覺就咁平A都夠做
去到細boss先loop

呢隊真係夠力？

上面出到無效隊你都仲有呢個諗法？

暗水好似用冥底好d

睇黎會改都唔係改弱新關，而係改強到每層轉屬

冇換gaylo

磨到隻尾王淨返1分鐘應該會想死

gaylo 又贏

肥仔咁早開台

轉屬加埋18cd,會唔會有威嚇好啲？

你指每次攻擊都轉屬？明明頭12層都係轉屬斬殺

肥仔睇黎去到boss關

每40回合轉屬先夠撚狗

40回合轉屬?

細boss 隻隻15rd就轉屬斬殺

男人黎？？

太長cd

隻王佢又唔轉

有運﹐咁樣跌粒暗落去
佢會唔會去到boss關呢

佢成日唔記得轉3串暗

真，新關等唔切cd6以上嘅寵

其實有 d石係會轉屬

三隻新限贏到開巷

新限睇黎係42億key角咁

咁仆街

你識唔識中文

其實我真係睇唔明佢點磨，淨係諗到佢轉屬無傷

新限都8cd

10COM+兩貫+兩龍殺
輸出應該可以靠佢

Boss半血先開始轉屬
明明吸血鬼都會轉黎轉去，可能係特登留位比無效隊

得一隻阿良良木，我諗我單吊不死鳥，都係唔追

Gaylo應該取代唔到

我答佢呢個叫gaylo 喎 又關你事

無愛貓，用栗花得唔得
搵第二隻/武裝洗回

通關圖用佢

我話冥底佢話gaylo
我夠知依個叫gaylo

我覺得新限暗水可以試吓擺2隻，攤返平每隻4cd，唔知諗唔諗得過

利申：未敢進場

你真係信啲通關圖

咩app 黎

你睇咗上面通關po未

唔通信自己組

PadHelper

光式拉到L，唔撞某幾隻應該可以正攻打？
而且磨盡既話2層有1層可以開轉屬

又做節目效果

個下彈起有d Over
肥仔應該專登

依家過到關既隊係咩？
用媒體mode唔出twitter link
大家睇見到盡量Cap圖啦，好難追

原來之前係鋪定路
唔送多個新限幣

無孔雀王會唔會有代用

三隻所有用

Pass幾時送多粒

話左抵抽成班傻鳩話抽媽浮

新限先係大贏家
10c 9筒 神龍惡殺

未，有咩？

通關po你指圖定片？圖我唔係好信，片我只係見到開外掛嘅

過左一晚，aki由29萬訂閱升到302萬多咁能多人訂閱

查左暗水代用
原來暗呼同黑櫻都唔錯

濃姬就貪佢個盾

咁咪唔好信囉

302萬

302萬？

30.2kwo

黑櫻變完身無水屬
要靠5色破防就食撚屎

愛貓我諗都係為洗回⋯
道中佢de你回等死

呢條友其實都有機 但未起身

岩岩光式重力果隊咪真

但雙色隊仲有幾何做到五色
唔貫都冇力

幾分鐘無睇，又去返兔仔

係

跟到隊員，知唔係繼承係乜

比人話假嬲豬

我覺得係假

佢前14關點過 點解儲到38cd

光式可以正攻打，佢應該係難打果d開轉屬擋

小弟係其中一個sub

咁辛苦打完分享比班九都仲要話改圖
係我可能會嬲過佢

如果成事既話應該係pad頂點

轉唔到屬咪正攻，好尾機

有撚咁多宙斯蛋龍咩 山本都弱撚智

封覺+360%重力+20萬火屬攻擊，CM帶半減盾死硬

根本已經打到個人傻晒

呢啲無效隊起碼打兩個鐘 點樣稱號

王關傷害無效

重力隊=/= 15層都係重力過

先唔講隊伍嘅火力同耐力要求，淨係一堆天降盲珠又轉轉轉都已經睇到頭痛 係唔係真係過到架呢關 ...

冇新水限﹐收得工

冇計 得佢咁小相

呢個真心似外掛，初見贏

頭12層基本上都係正攻打過去，磨仲可以1c搞掂，你覺得要幾耐？

咪係囉 光式前面可以打得贏
王關知道秒唔到先重力咋嘛

職業選手嚟

唔洗返工咁

佢有話自己初見贏咩？

是暗式的勝利呢

做多步cap圖啦
唔係好難用圖片mode搵番啲隊

用琴日隊暗式去打 見到戰女
第一關4回內要有18粒心做3心橫真係好痴線

睇佢po段片履歷既時間，打個關之前冇打過
12點打lv 7
6點打裏魔門

新限有冇代用

幾時打唔贏會入記錄

換咪得 唔係送左coin 咩

Ching 你都幾funny

過關先有log

新3限隻隻都有工開，換得邊隻

經期隊換左隻光 點知隻gaylo 咁勁

柒咗自膠

叫撚左你抽

連燈仔只信自己

暗式唔帶短cd轉暗，我真係無信心轉3串開到盾

超高強度既關唔好諗咁多代用, 依家9成人都過唔到, 最重要係你唔知用代用會唔會有D細位過唔到, 有得你抄已經好好

係唔係padw 個隻？

18之後22通關，47分打完，果3個鐘你當佢去左訓既咁我無野想講啦

Cap圖拉
貼twitter link好難追呀

係 友情抽果隻

冇 萬聖愛貓 拉

呢個真

大量偵探衝出嚟柒

冇武裝 cap嚟都冇用

天然呆

有無炭隊編成

見到都唔想打﹐佢個隊又係靠自己個個轉轉轉黎變三串暗

太眼瞓記錯柒咗

到底係咪我理解能力有問題

點解入場跳滿晒2技

我只信aki

唔係講緊光式重力隊咩

慢慢爬啦 追po都懶

你打乜至得架

冇暗式啊屌你老母

其實要山本過到先出得既話，隻game會變到超弱智易玩，人地只係發明左轉珠遊戲，又唔係pro

我信體重最高個個

齊隊
今日再入去試試先

渣

佢個條team 搵條友過到先啦

有四隻
但無龍刀

變完身要捱6turn等暗式技先有轉轉轉

暫時有隊睇到繼咩都係暗式隊﹐討論暗式算
重力隊要磨除非100%通關先用

麻姑尼特+達克芬妮絲得唔得

109kg 贏左啦

100%都超時啦 當年暗天打赫拉都要個幾鐘啦
更何況

你又知無？
我要測試員，比幾萬枱底簽個pro player點試都得啦

分分鐘超時

無限回廊
隻v 明明一技7cd 2技17 姐係24cd
我呢到18sb 計埋朋友宗主4sb
點解入場跳起左

！！！！！！！！
之前SGF十石抽大爆死咗，冇為意到，原來我有新暗水限(未升) 即刻開心返晒，而家試吓有好消息同大家講

光式個火力你當佢同暗天一樣

你理解能力有問題

唔通你就係山本派黎連登嘅打手

你嗰隻裝本身10cd
加埋先17cd喎

屌冇買萬聖愛貓
以為過左氣

佢個條team 搵條友過到關卡敵人所有組合先講啦
唔好同我講求其過到一個敵人組合就話過到呀

屌 原來係咁睇
Ok 我理解能力好有問題

係 你理解能力有問題

SET到咁難又咪為左出新隊長
唔玩變身玩返正常寵120LV 隻隻都要突破到42億先夠打
出左一兩年GE變身MODE又可以大洗牌

有幾隻撞到幾乎唔洗玩
真係有隊都要睇運氣

清你是咪覆錯人

打條撚咩屌你老母

應該係!!!

有星龍嘅正宗係人上人

連登第一屆星龍盃

講真如果佢之後急急出隻新寵係可以輕取星龍，唔知啲人會唔會炎上

啱啱痾篤尿照下個mon，見到個box冇dmc轉光屬個武，又收得皮

究竟全屬性
1turn 點打120億

笑撚左 研究左成朝 一入場over boost 變唔到身

其實有一定死既組合又有咩問題，邊個話你知入場就一定要比你過到

唔會，咁多m底gaylo咪又照抽仲會大叫牙介好波

但marvel 漫畫果邊唔屌鳩佢老母將佢部機變垃圾就奇鳩怪

尋晚飛j都唔打就係咁睇攻略片
睇su 睇ダックス 睇肥仔
睇到1點幾見到su打到入14層睇得好興奮
嗰一刻覺得自己好基

望咗Aki成晚，覺得佢幾靚仔
肥肥地個樣又幾cute

屌你老味基佬躝啦

單人倍經裏魔門收貨

Aki隊暗式搵唔到位入enhance

暫時睇淨係磁王同鳳凰係大獎
Lman個D 收收皮先

Block晒啲4gaylo

su比人鎖水個下﹐我都戥佢心痛

Kawaii

佢瘦啲一定好靚仔一定食到好多女（or仔）

可能依家已經食好多女

嗰一刻我戥彌豆子心痛多啲 阿妹已成condom

我只想理性少少咁諗下營運諗緊咩姐
魔王開3日，今次7日，一定係某啲人試過要長啲既時間先做到一次通關
點解難度跳左咁多，就可能係因為魔王比佢地預期既人多，又或者想試下難啲既話twitter係唔係可以推多幾人
又可能係迎合最上層果班玩家想要既難度

Puzzle and gay

呢關將啲全解技既標準線由5turn推上10turn

轉珠姐 唔洗屌屎忽既

蛋龍都差一皮

點解變咗基po

puzzle and dragay？

啲人又比你fake咗追蛋龍⋯

轉佢做武裝就唔差﹐再繼比隻短轉

成班核突佬

我都係

講你自己

今次係唔係阿良木既勝利？

肥仔過左未

有無諗過你係異類，pad po一直都係一堆gay佬既小圈子

你唔問點解變左討論PAD

就算要山本10場內過應該都可行 工程師會做野俾個最靚既rng佢再無限天降救場

係喎仆街 109條撚樣fake尻班善眾追蛋龍
10石10石咁送岀去 屌你老母

6星幾隻都好勁

Aki個隊唔放enhance解攻debuff想點

木屬chris既哭都未用過
反而groot有用過

如果山本真係夠膽生放打既話，係
一定練左幾萬次，講好曬邊啲位點做，當戲睇就得

未

舊玩家因為Marvel 合作玩返
有冇ching可以幫手睇睇仲有咩隊砌到
好多野都好舊又無隊友

到時播片扮轉珠

Marvel齊先有得傾

gamewith 出左隊重力隊

你係咪未見過大介條on9轉3c

牙介唔係練就得，佢殘障架

麻姑尼特
鞍馬夜叉丸
冥底
櫻
牙良
達克芬妮絲

呢隊點睇

雙轉屬
諗到果個真係勁

你砌幅圖岀嚟得唔撚得

佢升1000都唔夠膽打一次魔門你睇，大家都明

點解連金都課唔到 fk

睇唔明點打

佢係磨返嚟

係twitter見到條尾王片 無限時版

肥仔打到好似要死，我睇得好心痛

原來我冇夜叉演

咁樣呢

佢招重起碼要儲38rd 佢點打細boss? 細boss只係用轉屬黎殺?

有冇人借隻暗式黎玩玩

Btw 身上要有sb+防封

祝成功

淨係用轉屬殺，但係得1turn貫應該係唔會夠時間

ok，可以進場。
有好消息同我哋講

冇解鎖fail左

有邊幾隻boss要貫

紅龍刀有推turn,轉屬最短12cd一次？
而且雙轉屬可能唔洗下下5色，2層先開其中一隻既話壓到30以下就得

8同14,14轉左屬唔限turn

咩呀 phoenix咪有L字囉

14唔撞隻男人就冇事

全版鎖冇珠咁點解

改良左 有盾有回buff有攻buff有解鎖有手指有7x6

大介:有7條友過左 你地過唔到係你地問題

改data過嘅計咗未

你幾時做左日本仔

佢地話唔好貼link ma

雖然手機game戰力膨漲係好平常
但近年PAD膨漲速度太快
絕大部份新寵捱唔過半年就被淘汰
望住班重課同技術頂尖嘅Youtuber都俾人撚狗
真係唔知呢隻game仲可以玩幾耐

大介:你地過唔到係你地問題

7星龍

係15turn斬殺前，得3同7會轉屬斬殺，光天同妖精唔秒應該無解，15boss黃晶會封覺，不過應該打得死

幫up相

3同7唔係都係15rd先轉屬斬殺咩

巴打有冇冥魔女帽

佢隊野唔連撞光天同妖精王好似全對應？

就咁睇 係

黑色個頂 ？ 有

好勁，但係冇果把轉屬刀仔

俾人狂屌

磨隊又然

幫轉 added

見未炎上就死出黎撥下火，牙介呢招撚手野黎喇

3個2隻機械每次攻擊都轉屬，啱啱睇到2都係
7入15%血斬殺會轉屬
即係2同3一定要正攻，7就可能30%血重力過安全啲

武裝齊無紅龍刀光式

佢唔留位你邊有得用磨隊

呢7條友俾個真龍王佢做都不為過

應該係 你打幾關睇下有冇加咪知

好似跟到 不過唔識點運作

水波點解打極都打唔穿

賣撚咗4星伊邪那美

所有野點都留一隻係常識

你轉唔到21億?

見唔見到好友申請

推得咁快 有冇重點？

收皮啦牙介 你魔廊都未撚過到啊

last rd早知唔轉貫

收到風，你條扑街係7人眾之一肯分享咩隊未

宙斯蛋龍得一粒 屌佢老母臭閪

屌你得7個

我一粒都抽唔到

牙介又出po搏屌

星龍七人眾

佢個屎眼好痕想比人吊

pad 未來靠晒佢地

隊暗式冇入chris要靠轉轉轉
好撚辛苦

媽的貢丸

山本POST D回應
カンスト上限解放何のためにしたの？
敵の防御まで解放されちゃってたら全く意味ないじゃん。一生インフレ加速するだけ。
このゲームはいったいどこに向かいたいの？？

我地做九﹐佢撚我地九

睇定D先喇
如果隊野係真
直播緊果D 是但都組到出黎喇
應該大把人都過到喇

除左2/3/7/13/14/15
入層轉屬，用主力打，儲返其中一個轉屬就下一層
2同3一齊殺就唔發嬲打死
7會轉屬斬殺，35%前重力壓一下，轉減傷殺，8會先制
13見到光天要秒
14見到妖精王要秒
15要轉珠打死黃晶3次
利申：冷氣軍師，無光式，所有分析base on戰友網

出呢隊野個個大神黎

班友仲當佢外掛

係光式太勁free到2個轉屬位
諗到果個一定係大神

其實就真心on9 解放敵人可以高防過21億 但自己突破21億傷要食潛覺

機構城は、パズルと編成がかなり上手な運営スタッフ達により、ギリギリクリアできるように調整されています。

ぶっちゃけ僕自身は当面クリアできないと思いますが、個人的にはそんなダンジョンがあっても良いと思います！
好應該每次出新關都叫山本表演下技術

最後又係重力隊嘅勝利

唔知有冇計到用外掛果個

過到一層話佢叻啊

對面都係天降暗之後山本比十字比你解，其實有咩分別
定要出個公告隻火機食左潛覺破上限所以防變左33億

無呀 一隻宙強龍都抽唔到

山本:

整到你打佢唔死當高難度撚狗
屌你出15層教室考下玩家都無咁嬲

一路無dmc把武 最舊魔門個光無傷隊都係咁😢

遲啲打依啲關 冇十億搞超界限突破都唔使入場

用個隻暗木轉屬咪得

放心，好快出裡關

咪有破防技你用囉
其他轉轉珠 天降暗都出左解
你唔用係你問題

要秒個幾隻都係用重力秒?

Ironman 隊第一次入關就輾爆左佢

你成日撚新手
而家牙介撚番你
公道呀

係，2隻都無無效盾，但連出死硬

呢條路線應該會即刻DEL GAME
磨左成個鐘﹐玩D咁GE野

13見光天驚撚 本身光屬

其實與其佢整到D血同防咁高, 不如用裹魔廊個底加多D變化, 再由一隊6隻變7隻, 咁仲好玩, 好過下下要人追個傷害同血線

天道揼柒佢

食完lunch就上路

係bo

封覺斬殺喎

但佢依家係 計時 同唔計時關都打完
姐係遇到大部份組合都過到喇

又係喎

香港星龍第一人出現未？

得七個人過到
痴撚線遊戲

好似有

歌x x 形

大聲公要貫果隻，希望你成功

呢度有冇人過到星龍

如果無人偷打做海豹既，報紙應該會係第一個

常闇得唔得

叫佢開名上黎先

山本搞咩咁臭串
串人小屁孩

g持 連登星龍

笑死
都講左大介一直好有吉士

山本:你自己課唔齊角 過唔到就上黎嘈

有邊個可以撚足九年狗
又係炎上全身而退 有時仲屌返你轉頭
大介神

山本撚狗咁撚

youtuber夠齊啦掛 佢地都未過到

其實係，有7個即係有隊過到啦

牙介洗撚同你客氣 串唔串都比人屌
屌完之後大把課金師請佢買錶